amd跌到仆街集氣區

跌死你

幫你啦 升到仆街

升呀 全倉amd!!